EX 好心你一路好走

真係好心佢放手啦
我同佢一齊真係睇唔到將來
屋企人講咩就聽咩就做咩
兩個人嘅事都要插手管 比意見
算
約去玩約成十個月都唔出
成日話睇心情 好攰 人好多
算
我約去佢屋企玩又話阿媽係度
頂你咩 阿媽晨早知我地咩事
算
因咩事講左分手仲要管住晒
去個旅行都仲叫我唔好偷食唔好搵小三
好明顯無分埋右啦

小你老母三

閲

小我老母做咩
小佢啦

屌你老肩